頭先經過沙頭角解放軍營

頭先經過沙頭角道解放軍營，見到幾部旅遊巴裝住一車車解放軍黎，快d出動攬炒啦

後果自負

好撚心出多啲街啦
解放狗市區咁多軍營
成日都見到 ZG 車架啦
佐敦經常見, 你地三軍會睇下, 日撚日操練添啦